Supper Moment 11月開紅館騷 粉絲最想實名購票

踏上紅館舞台開演唱會一直係唔少本地歌手、樂隊嘅夢想，對於本地樂隊Supper Moment嚟講都唔例外，而日前Supper Moment 終於宣布佢哋申請成功，話今年十一月同大家喺紅館見！

2006年成立的Supper Moment 轉眼出道12年，出道至今推出了不少膾炙人口的作品，當中包括《無盡》、《最後晚餐》、《幸福之歌》、《說再見了吧》等等歌曲。另外，他們近年亦橫掃了多個香港樂壇獎項，例如獲得最喜愛組合獎、叱咤樂壇組合金獎等，可見人氣和實力早已足夠開紅館騷，而他們表示一直有入紙申請，但未得到檔期。而Supper Moment 主音歌手Sunny對於開紅館騷最賣力，近年佢多次喺公開演唱場合都不忘與粉絲一齊集氣希望一圓紅館夢，直至日前他們在社交網官方專頁宣布好消息，粉絲當然Like爆

係
上次通頂排都排唔到周杰倫同軒仔